［非1q 理性討論］ 有冇人可以解答到我呢啲問題

事前避孕丸/事後丸係畀女人食嘅 有冇人曾經有諗過如果男人食咗呢啲藥會點

點解只係得女人可以食以上個啲藥或者用子宮環或者用女性避孕套去避孕 而男人就得安全套先可以避孕呢（或者做手術）

我諗總有啲巴打唔想自己女朋友傷身而唔想佢食事後藥既諗法 如果係咁點解藥廠唔製造一啲避孕藥係男人食呢？

呢啲問題諗咗好耐 有錯勿屌

有就好啦 其實邊個會想女朋友辛苦架

第一題肯定有人試過，應該冇乜特別

其他，技術上做到就做咗啦